獨立調查委員會已經唔應該喺五大訴求入面 ！ 我哋應該將五大訴求升級!

呢一班戰犯應該要去國際法庭接受審判!!

［正視聽］大家唔好再嘈啦